［打機砌裝］英雄級防具原料。發現！

岩岩訓晏覺就發夢啦，係夢入面得知，其實香港d路牌，可以圓可以方，亦都有分厚度。

原來香港係有廠幫客人度身訂造路牌，我個親戚報夢比我知，原來一塊普通路牌大約係40蚊左右，因為佢地以噸計，所以好難去估算每塊大概幾錢。

拿，整路牌好啦，唔好搵五金焊一焊把手，或者鑽兩個窿用黎固定係上身某個地方

跟住個夢醒左，唔記得邊道有得買/有得訂，但夢入面個親戚話我知，香港一定有。

我係咪開錯左時事台？仆街

推到有人應為止

推

會唔會好似鋼板咁易穿 有無辦法加buff

陪審團行使否決權無需理由

夢入面親戚話可以訂製厚度，真實唔知喎

想買個路牌做紀念

有冇人集資買

夢入面親戚教路，話買黎整路牌，係好合情合理

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

推到人前線應

推到有前線應

有用資訊

用膠好啲 認真

咁重 用防火布算啦 (玻璃纖維)

鋁唔夠硬

psuh

成條街都係captain

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

如果前線覺得無用，就唔推了～

我夢見captain hong kong